［22/7］屯門驚現白衫？

朋友send黎代開post
佢22/7 中午12點係屯門掃管笏村口見到5-6個白衫
當時手上無武器嘅
求fact check到底係唔係黑底

推到班黑社會仆街

推

屌，幾個跟車，抖陣啪支寶礦力咋。

可能係附近入境跑完步咋喎